原價放vapormax2.0

買錯size原價放
有單
有意留tg
Us8
$1599

原價放

買錯size呀
最新個對黎

已經試著左破左處仲想賣原價

官網同nike lab 都仲有
各位巴打自己上去禁啦

正解，出面仲有

原價要同你買?
真係好撚ono